女朋友話我唔上心

今日佢生日，第一年同佢慶祝生日。
佢要番工，我請了假，
車佢番工之後成個朝早幫佢家姐送野去新屋、去花店買花、買蛋糕、之後番屋企又要幫手整過年野，
年三十搵到花店有玫瑰花，仲要求佢先幫我包成花束，花店忙賣年花唔想幫客人包花，蛋糕店有一兩間本身想食想訂但已經收爐，
而家中午又去公司接佢去食午餐、送花、切蛋糕。
本身今晚訂了餐廳食飯...

但係佢朝早話我唔上心，
因為佢話生日要番工慶祝唔到，
我應該搵一日同佢去慶祝生日，
要搵啲地方去，例如去吓長洲、大澳呢啲先叫慶祝生日。

我本身打算開開心心慶祝，
但佢話之前男朋友就算正日慶祝唔到，
都會搵一日同佢周圍去補祝生日，
我覺得我特登請假希望正日同佢慶祝，
等佢有輕鬆開心一天，
竟然換來一句「不上心」
究竟係有咩做得唔好？

無 唔鐘意你 就係咁簡單

啲港女就係咁，你無嘢錯，係佢地得一想二

無
港女
完

你係男朋友定做阿四？

前男朋友
前男朋友
前男朋友

重要的事說三次
你都已經做到咁 盡左能力
咁佢都話你唔上心
問心無愧就得

取消夜晚booking

條女好正架? 唔正就叫佢食屎啦

鐘意你真係比屎佢都話香

屌佢啦，永遠唔會滿足

佢比處閪佢ex又有無比多塊你

俾我就已經覺得好足夠喇
如果男朋友知我要返工都特登請假為我奔波就好
係你女朋友唔易滿足啫
學上面巴打話齋
可能佢唔夠愛你先會諸多挑剔
就算你同佢搵一日慶祝都好
佢到時都可能話你正日唔同佢慶祝好冇誠意
所以巴打唔洗自責
因為個問題根本唔係出係你身上

好明顯樓豬條囡 有比較啦
佢冇當樓豬有付出過 又唔考慮人地感受